---
title: >-
    شمارهٔ ۴۷ - تاریخ فوت سیداحمد
---
# شمارهٔ ۴۷ - تاریخ فوت سیداحمد

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>صد دریغ از میرسیداحمد عالیجناب</p></div>
<div class="m2"><p>کامد او را شیشه هستی ز گردون بر زمین</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چون برآمد زین گلستان و به رنگ بوی گل</p></div>
<div class="m2"><p>شد به فردوس از نسیم لطف رب‌العالمین</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>گفت مشتاق از پی تاریخ فوت او که گشت</p></div>
<div class="m2"><p>سید عالیجنابی داخل خلد برین</p></div></div>